\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item À quoi est égale la \textbf{somme} de $6$ et $13$~? \textcolor{colorSec}{$6+13=19$.}
    \item À quoi est égal le \textbf{produit} de $6$ et $13$~? \textcolor{colorSec}{$6\times13=78$.}
    \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Trouver deux nombres entiers qui vérifient \textbf{en même temps} les conditions suivantes~:
    \begin{itemize}
      \item[\textbullet] le produit des deux nombres vaut $32$~;
      \item[\textbullet] la somme \textbf{de ces mêmes nombres} vaut $18$.
                  \end{itemize}
                  Réponse~: \textcolor{colorSec}{Les deux nombres sont $2$ et $16$.}
  
                  Explications~: \textcolor{colorSec}{En effet, $2\times16=32$ et $2+16=18$.}
       \item Existe-t-il plusieurs solutions à la question précédente~? \textcolor{colorSec}{Il n'existe qu'une seule réponse}.
  
          Expliquer la réponse. \color{colorSec}
          Les seuls couples de nombres entiers dont le produit vaut $32$ sont~:
          
          $1\times32$, $2\times16$ et $4\times8$.
  
          On observe que $1+32=33$, $2+16=18$ et $4+8=12$.\medskip
  
          Donc le seul couple dont la somme vaut $18$ est $2$ et $16$.
          \color{black}
          \end{enumerate}
  \end{enumerate}